\chapter*{Einleitung}
\thispagestyle{empty}
Dies sind meine Vorlesungsnotizen für den Kurs \textit{Einführung in die Statistik} von Dr. Matthias Erbar im Sommersemester 2019.
Sie enthalten alle Definitionen aus \cite{erbar} mit eigenen Erklärungen
und Einsichten. Im Allgemeinen fehlen jedoch Beispiele und einige Erklärungen.
Ich werde versuchen sie weiterzuführen, solange ich die Zeit dazu finde.
Andere Quellen sind \cite{georgii} und \cite{hartung}.
